\begin{tutorial}{Кольцевая дорога}

Построить граф из мостов заданного графа. Построенный граф будет состоять из деревьев. Найдём максимальный диаметр полученных деревьев. Ответ будет на единицу больше.

Действительно, пусть между вершинами $i$ и $j$ имеется путь, не содержащий мост. Тогда при добавлении ребра $<i, j>$ появится еще один цикл. А если в графе одни мосты, то можно соединять любые вершины и получать только один цикл.

\end{tutorial}
